因為同林鄭示愛食扭扭薯條，搞到宜家冇功開

訪問睇得出佢地好funny
又正面

好想幫下佢地

搵到佢地ig! 好搞笑

V

On9當有趣

咪係，玩膠唔係咁玩

屌你老母你班仆街蝻
戇鳩當有趣
咁撚鐘意扭返印度食蕉啦

蝻亞蝗蟲

又唔係diu林鄭
幫?

on9

愛佢又唔得，屌又唔得，柒婆真係麻撚煩

?